雷達自動刹車原來真係有用

落橋位塞車，後面架Audi落斜 盲中中咁一野轟落前車，怪不得要裝雷達brake

冇用㗎，一街咁多車手
行行吓自己收車覺得冇癮都會熄咗佢！
不過唔識自己set, 都係俾錢叫車房🤣